炒散工

歡迎

唔收錢 想學野

哈哈 咁你做義工咪得：）

利申：與halloween無關

2700 姐係幾點

其中返9個鐘
但如果真係有興趣
可以俾電話妳去contact 問detail

閪公司先扣飯鐘 好心咪咁撚PK啦屌你

蛇頭就仆街啦

樓主俾人屌到潛左

冇飯鐘 屌你老母臭閪呀

冇人逼你番 依家夠人了

每個人需求唔一樣 唔係要逼你番

屌撚爆你老母個臭閪

哈哈 唔屌死全家